買monitor 有冇推薦

拎黎打機
lol csgo 仲有單機game
顯示卡用gtx1070
筆直2000-2200
最好啲色靚啲
睇中左samgsung C27F391FHCX 唔知呢知好唔好

benq xl2411z
144hz

*** cfg70 24"

呢個幾錢？

搵到了 我預2200筆直 呢個mon好似3200

落腦場睇啦，之前有巴打報賣緊二千中

sor記錯
係森林價黎

仲有冇其他推薦

呢部啦

咩型號 好似唔錯

Lg 24MP88HM S

$1690左右

隔離大大個月球集中post 都唔識搵